籌組新警權-邊境

以前未有e道果陣係全靠人手係counter吸印仔既年代。唔知連登仔可唔可以做到邊境佈防呢